洗版狗好撚討厭，嚴重影響討論，請 admin 正視，ban哂班仆街

屌你老母，每個post，頭一兩個回覆，
必定係個幾條友洗版：

Chinazi
呂麗乳搖
光子
少兒呸乳
一粒花
Pepe老豆
9月1定911
子宮外用
無宅東
場面調度
英國插班生
你不想要的以後
係咪專登㗎
.....

請Admin ban哂班友
班仆街好撚討厭
嚴重影響討論

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

各位洗板大佬，我個po內容入面加個 #東洗板 tag 可唔可以唔好洗

老老豆豆同意，我都見一隻block 一隻

知唔知一味洗版會令人好反感

你地洗版既內容上開連登既亦都睇左，唔洗再喺度每個post係咁洗版

同意
見一隻block一隻
同肥屍一樣，討人厭

班冚家剷阻頭阻勢，篤眼篤鼻
個個回覆都一模一樣，copy and paste
有D仲要水蛇春咁長
又gif 又盛，浪費數據

屌你老母臭閪，班仆街我見一隻block 一隻

飛機個張 gif
仆街，邊個post 都見到
嚴重浪費數據
而且睇到眼花

班冚家剷不斷洗版
不斷 copy and paste
Admin都唔 ban 撚哂仆街

我想講
屌你老母臭閪
如果我係入機場，你唔貼張飛機gif，我都會入；
如果我唔入機場，你喪洗版，不斷copy and paste張飛機gif，我只會極之反感

屌你老母洗版狗

仲要有一堆弱智仔好大意like洗版狗既留言，搞到佢地變晒熱門回覆

同意
根本係為推而推

屌你老母班冚家剷打靶狗

知錯了 開post自推 唔再亂入

去其他壇洗就差唔多

連登唔洗做呢啲嘢都大把人響應

實在做多咗

我開頭都有你呢個諗法
但當我諗起我老豆十日先上一次連登既時候 佢睇到既機會就少好多
我自己既做法就係blk左佢地 如果你自問知道黎緊有咩活動 你都有個name list你blk左佢地咪得
現實唔係咁多人日日都上連登嫁 多一個人知就可能多一個人參與 張就下啦

咁咪去啲佢哋多啲上嘅論壇洗板

而家俾政府煲到連登咁大 連登緊係最多人上嫁啦

仆街越來越多洗版狗
「一粒花」之後又有個「一粒米」
屌你老母
Admin幾時ban撚哂班死仆街

不如開返個文宣區？

邊個洗版BAN邊個
要洗唔該出去街到洗文宣

我見一隻block一隻
班洗版狗正冚家剷

「衝出黎_」

狂洗版
我屌你老母